尋人，呢位銀行速遞員升左未

隔左咁多年，佢摶到升未

睇足咁多次都係咁好笑

好想知佢現況，呢條片大大話話唔知幾多十萬人睇過

我都係做銀行速處遞員

係咪解跌槍果d g4s

好正

Push

升左唔駛做

勤力啲，博升囉

睇親黃子華觀眾席有9成都係唔知為乜而笑

因為唔識笑好柒 所以人笑我又笑

睇標題已經知

成日覺得如果黃子華抽到個個係巴士司機 係老師 佢又會點答

下，咪一樣

睇黃子華最好笑就係睇人笑

睇標題已經知係呢條片

唔知比人裁左未

見到銀行速遞員呢幾個字只會link 到佢